除左死 仲有咩解脫既方法

已經唔想再表達d乜野
或者唔知表達d乜野先令人明白
唔想再諗d乜野
大腦同身體已經好攰
好想真真正正休息一下

閹

信我 你只要好忙 我宜家打兩份pt 仲要返學
喺幾慘 不過起碼冇咩時間胡思亂想 搞到自己
情緒低落

再唸吓連登有愛
雖然我哋平時把口係唔好
都係想大家有個平臺發洩吓啫
呢個世界都有好多人關心你嘅
唔使怕

無知一問 瞓教解唔解決呢種嘅攰?如果唔得嘅話 你而家呢種嘅攰同平時生理上嘅攰有咩分別?

btw 巴打你而家點呀 我見你之前有開post話想睇情緒病

試下信佛

來回地獄

又折返人間?

厭了
累了

訓都成問題
食過安眠
但食左一排就開始冇乜藥效

有冇搵好朋友傾下

搵過老死 但本身老死們都好硬淨 唔明我諗乜

去一排旅行

咁就真係要多謝你咁畀面我
咁攰咁厭人間都仲會打字嚟覆我

可能見到少少希望
我唔知

已經去到冇晒錢

呢一刻，你有冇啲嘢想話我知?

你想知d咩

咁好 遷就埋我口味
我見你都講過幾樣你面對緊嘅嘢，失眠、女朋友、躁鬱、身心嘅疲倦、想睇精神科
但呢刻最困擾你嘅係啲咩?

你講既都係我最困擾既野

難怪你會覺得攰 咁多樣嘢一齊困擾住你

諗唔到一個好既方法去解脫 去放鬆一下

但係如果咁多嘢一直困擾住你 你覺得唔ok咩？

唔ok 好攰好辛苦
可能我廢

可唔可以話我知 呢種「好攰好辛苦」嘅感覺係點樣出現喺你生活當中？